一張圖話比你唔應該投泛民理由

自己睇下動議人係邊個 自己睇下邊堆人反對
每四年含淚一次投票 :0)

我要建制輸

建制全反對。起碼仲有六票係泛民。唔投泛民投建制？

收皮啦屌你老母

建制都投反對啦
唔通投建制咩
拉

贏左場交
輸左頭家
其實.....值得咩?

拉一拉